有無人試過做激光補牙？

係youtube見到

直接用laser打走蛀左嘅位置，然後再填補
聽講laser仲有消毒嘅功效，所以好過傳統鑽頭鑽

有無巴絲試過做？香港好似得一兩間有得做
小弟隻牙有少少位蛀左如果香港有手勢又唔錯想試一試

會唔會貴過傳統好多？會唔會無咁痛？

見人話50蚊美金一隻牙起
其實同普通補牙差唔多

香港應該hkd1000-1500一隻
比起用銀粉補，激光會需要磨走少d牙，可以儘量保留多d健康部份

激光就係用水同能量黎做微型爆破 ，應該無咁痛
傳統就係用堅硬的金屬磨走牙齒，一定產生大量熱力刺激神經

如果用激光杜牙根咪唔會痛？

有能量就點都會刺激到神經啦 同埋牙根有無嚴重發炎都好影響 發得太厲害或廣泛可能連局部麻醉藥都未必完全控制到

睇字都覺得痛不過窮撚係要捱痛
巴打係牙醫？

只係睇過激光補牙相關原理o者